街場著湧狗波衫係乜撚嘢心態？

一班靠黑哨同揦鮓招贏波，勝之不武嘅球隊
落街場著湧狗波衫，俾人針撚住屌打
打唔撚過人就嗌重搓
鍾意湧狗嘅都係垃撚圾

仲有人打街場嘅咩

琴日先打完，見到兩兄弟著湧狗波衫唔夠打叫搓過